[警世]全部人同我入黎學戴頭盔眼罩

首先好多謝大家有勇氣企係最前守護香港

但係！係守護香港之前，係守護其他手足之前，必定要守護好自己既生命

黑警已經放風會出水炮車，各位既防護用具唔可以再缺，亦唔可以再戴錯，否則會令你受既傷更嚴重

請各位堅守以下兩大原則：
１。企第一排必定要有頭盔+眼罩+盾牌+護手護腳+護甲( 最少最少要背囊揹前，塞少少衣物同水樽入去)

２。除非你係後勤，否則都必須要戴頭盔避免流彈擊中頭部造成嚴重受傷

頭盔一定要有帽帶帽帶帽帶，確保受到第一擊之後頭盔都唔會飛脫

即刻用20秒學下點帶，係屋企調整好帽帶既長度先好出街

眼罩：絕對唔可以用細泳鏡，至少要用潛水鏡潛水鏡潛水鏡

兩大原則
１。邊位一定要係橡膠邊，以求密封隔煙
２。戴上之後，用力按，受力位一定要係眉骨同顴骨受力為之合格

受到衝擊個陣，細泳鏡會導致你眼窩眼球受極大壓力，有可能致盲或眼球突出

延伸閱讀
【水炮車】台灣人教你點保護自己

[+防50] 木盾加膠片可以擋海綿彈同橡膠彈

8月2日，8月3日，8月4日，8月5日

八月五，我要罷工

諗唔到有咩理由仲要返工

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

學識左 多謝

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

推

潛水鏡唔係會封鼻咩

係喎，咁唔封鼻既係點叫

大型泳鏡？

超過200位前線裝修巴絲實測報告出爐啦!!! 入黎睇豬嘴眼罩要買咩!!

推推推

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

鞋帶都要綁好

有冇比四眼仔嘅眼罩教學

眼罩我諗防煙姐 無諗住要防埋打

度數泳鏡 我琴日買未落場試過

罷工

但都算係細泳鏡

請問呢隻鏡啱唔啱用？會啱會太大帶唔到豬咀？同埋睇野有色怕唔怕？
想買黎比小朋友用

細泳鏡一定要加多副防衝擊既護目鏡，around 150$

詳見

唔怕
連反光紙都可以慳返
但係記得提佢地唔可以搵野抹，如果唔係會即刻花晒

買俾小朋友既話，建議買貴少少既頭盔 保護好個頭
往往都係個頭俾狗咬中

收到，唔該巴打

會呀，全套齊全家長放心

Aeon $12店搵到呢個，賣$30，有黑色/深灰

頭盔好唔好，可以睇佢帽帶既設計
通常設計得越穩，個頭盔越高質

Push

D記169黑色？
單車盔係好不過好貴

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

盡量唔好用圓滾狀鞋帶
易鬆

最好唔好有窿

幫你班一個靚頭盔返黎，定係想係前線俾冷氣軍師大大力屌?

打完蝴蝶結，拎兩隻耳仔再打多個平結

8月5罷工

謝巴打整合

加落香城online攻略app?

好呀

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

8月1 中環金融界集會
8月2 公務員集會
8月3 旺角遊行
8月4 將軍澳1330集合， 港島西1600出發
8月5全民大罷工

文宣要做足，airdrop連儂牆發映會傳單

重申五大訴求
徹底撤回逃犯條例修訂
收回612暴動定性
釋放及永不檢控所有被捕抗爭者
成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
即時解散立法會 全面實行真雙普選

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

push

因住焗到出熱痱

呢隻防煙一流
佢手袖同褲腳位都有橡筋包，可以有效咁避免化學灼傷

【一張圖睇晒】阿叔提提你，唔一定係要大學先做到陪審員！！